［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

有鑑於呢兩日全世界三毛+左膠+主流媒體都異口同聲地再次屈Trump「認輸」
然後喺到圍爐互含打撚晒飛機

就想開返個post盡量整合每日見到嘅真·資訊嘅links
如果係連登posts嘅話希望大家可以一齊幫手推 以正視聽 免被互含風向撚帶風向

噚日嘅事：

[11月23號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

今日嘅：

[11月24號]美國大選新聞總匯

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

煩請各位盡量幫手推以上正視聽嘅posts

I won by a lot.

屈輸證明左派已經無晒辦法

支持

啱啱又有新post屈輸

推

正視聽

多謝Ching整合！！！

Push

呢啲先係真正嘅求真精神

點解係pin中共座上客

真既好文冇人推，反而一車一車垃圾速食post就上熱門

仲要靠恐嚇手段威脅人

恐嚇監票員
恐嚇共和黨嘅選舉委員會委員
恐嚇幫侵打官司嘅律師
恐嚇GSA署長

用盡啲下三濫手段嚟迫人就範

同共產黨一撚樣

另外：
【豬閪伯格不了】原來MeWe已經好撚多人

請各位由依家開始轉定場
呢次實在係忍夠啲MSM同BIG TECH嘅所作所為

GCHI

有冇人覺得加拿大英國歐洲太過左膠，立志移民去美國中西部or南部做redneck

有冇右翼撐trump手足一齊嚟討論下

真理部

傻鳩侵粉：就算政府俾錢拜登準備就職，都唔代表侵侵輸左 ！

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

英文人終於唔扮

請問ADMIN諗住幾時正視用FAKE NEWS帶風向嘅問題？

侵tweet: 溫馨提示：總務署一直都做得好好，但總務處無決定下任總統

大家除咗mewe之外
可以轉埋gab + parler

預備陣間朝早風向同施政報告

點稱呼

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

咪再被MSM FAKE NEWS影響自己心情

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！（『Britain and France had to choose between war and dishonor. They chose dishonor. They will have war.）

Chok 爆啲 fake news

【突發】賓州公開聽證會直播中！！！

［美國大選］賓州法官阻止該州certify總統大選及其他選舉嘅選票

[11月26號]美國大選新聞總匯

【突發】賓州公開聽證會直播中！！！

［美國大選］賓州法官阻止該州certify總統大選及其他選舉嘅選票

【全場嘩然】拜登60分鐘內攞 600400票 川普只得 3200票

I

以正視聽

［美國大選］［三毛同左膠點睇？］Trump律師Lin Wood稱讚Sidney Powell係正義嘅戰士

【突發】終於證實到袁弓夷係9upper一事

突發！特朗普政府正式認輸！

#164 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條友露撚晒底

push

樓主話我知Trump 贏幾多 ？

（撤離白宮）川普：「選舉人團如認白登勝選 他們就是犯錯」

MSM FAKE NEWS又一次屈人認輸

密歇根州選舉安全專家證詞 , 在物理上不可能2小時處理38萬張選票

[正視聽，求廣傳］侵侵回答記者問題、‘願意下台講法‘完整版

賓州女法官下令喺佢落正式裁決之前，禁止所有人批准賓州選舉結果，侵侵：勇敢聰明嘅女人！

密歇根州選舉安全專家證詞 , 在物理上不可能2小時處理38萬張選票

[11月27號]美國大選新聞總匯

[抽乾沼澤]美國特朗普政府解僱多位國防顧問，包括前國務卿基辛格

跟得勁貼

［美國大選］Kevin McCullough整理咗各州選票處理情況

推到完場之美國大選選情集中討論區15

#1407 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打分析